1705好勁，想問捷榮招股未？

「蘇州過後有艇搭」，皆因又有一家香港知名的食品及飲料商部署上市，它便是捷榮咖啡的母企、扎根香港85年的捷榮集團。其實，捷榮的來頭也不小，並非全然是賓仕「影子股」，事關從捷榮最新上市申請文件可見，它有份向麥當勞、吉野家、大家樂、大快活和翠華等多家大型連鎖品牌供應咖啡和茶類等產品。集團去年更在香港生產了448.9萬磅咖啡產品，數量足以製成近2億杯咖啡，其中一個「神秘大客」更一口氣向捷榮買入約1.26億元的產品。

閱

三寶陰影
唔敢玩二奶

三寶係閱文易鑫雷蛇？